有冇人可以儲存所有班仆街D車牌？

揸車開工泊街咁𠃊開心？